有冇人仲記得 佔中後鳩嗚團? 而家睇返啲片真係...

2:44開始. 啲路人好慘
2:58果個..

呢段片好正

推